收留左隻鸚鵡

隻鸚鵡唔識飛 好少叫 個屎忽又沾住屎
但係就成日食野 少飲水
google話要比蒜水佢飲 但我連佢咩品種都唔知唔敢亂黎
有無巴打知點樣處理？

利申：唔收留佢就會比人掉走自生自滅 局住收留

雞尾鸚鵡

佢下半生靠你啦樓主

唔該
我唔知佢情況嚴唔嚴重 隻眼仲好似腫腫地…
巴打識嗎?

盡力

隻眼點腫，影黎睇睇

邊度攞返黎？自來雀？

有無收留右

巴打住屯門？有fd最近走失鳥

快你一步

好似睜唔大咁

唔係執番黎

咁上一手都養得幾差

人地都話唔係執囉.....

其實唔係執番黎架
有個唔負責任既同事買完唔要 聽到佢話要掉走佢所以接手

佢無時無刻都係食緊D小米…同埋痾屎…
啱啱先知佢咩品種 係咪要比D水果佢食下?

乜都無準備到 所以即刻走上黎問…
養緊架啦

一定要睇獸醫，可能單眼傷風

唔睇一星期左右會死

仆街同事